入嚟講兩句 想時間快啲過 (2)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

Gogo

Pish！
Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！
仲有好多位！

無人

掛住覆佢 未上嚟

覆佢啦 做緊要嘢先

其他人呢！？

唔見咗人lu

灰

聽日再推post 瞓先 早抖 窮

唯有係咁

樓主
幫你推

等緊女 黎緊上法院 哈哈 哈哈哈

早晨

@係 自己一個食晒再一次過爆出嚟話頂唔順要分手

會唔會太遲

好耐冇見

太早瞓咗 睇唔到 加油

放心 Easy

發生咩事

早晨

小事

瞓得好差 夢見佢搵返我 話好掛住我
我唔想醒

心情比個ex搞到好差 成晚嬲到訓唔著

佢對你做咗啲咩？

隔一排又會搵番我 原因係佢想知我過成點
然後呢排好地地有傾有計
結果唔知點解又講番以前啲嘢 搞到我好躁 成晚訓唔到

即係大概係你哋分咗手但係佢唔想move on？
你哋點分手？

係佢提 我地long D

我唔知佢move on未

所以你move on咗？
既然佢對你有感情 而你無嘅話無論俾假希望佢

其實女人真係好複雜

佢問你可以有好多原因 eg 你有冇恆心 你煩完我未etc
所以要配合埋你哋之間嘅互動去分析

係我未move on

佢好似冇嘢咁 但我唔知啦

佢個角色做到好似 得閒睇下你點 move on咗未咁

但佢做啲嘢又somehow quite confusing

如果你未move on嘅話咪問下佢咁樣係咩意思

好過自己估估吓 又或者俾個機會你哋喺返埋一齊
又或者俾個機會你死心

佢咪就係話想知我近排點 過成點 大概係咁

Yes，i think that feel， 佢好似冇野咁，照同我傾計，有時又分享佢感受

如果你唔鍾意你咪同佢講你對佢未放低到
佢咁樣會令到你好唔舒服

有無人呀？

點會無

樓主，你有咩做呀

我想catch up返之前上堂啲嘢 但係我focus唔到⋯

會唔會係有嘢煩？

分咗手無耐

窮 我夢見佢

然後我係有私心想繼續同佢keep contact 嘅
因為我可以同佢講好多嘢

唉 要花時間忘記，辛苦了

如果佢知道你有私心會點？
果然女人心都係好複雜

分左手，用朋友tone傾，好辛苦

我唔想忘記

我想追返佢

慢慢一步一步嚟啦

要追就唔好咁將重心放係佢到

圍爐你咁傾 會唔會唔開心

新人lm

無呀 自己決定咗要斷聯半個月

有咩事要lm？

不過依度嘅大家都好warm 歡迎

約多點朋友，唔好太多自己時間

嚟緊會約呀 不過依一兩日想自己摺下啫
Self healing之餘又唔使拋個波俾朋友

Btw多謝你

我都唔知

咁你係唔係就算喺唔返埋一齊都想做frd？

分咗手 傾都冇得傾 好辛苦

斷聯還斷聯
唔好摺埋自己
是但搵啲野搞下
有冇啲以前一直想做但係冇去做嘅嘢？

佢點同你講

Agger

溫緊書

無呀 其實我好宅

分開左唔好揾大家，叫我move on

咁有無d佢鍾意做既野？
去試下，可能試試吓你自己都會鍾意

都係嘅

咁就冇計啦 你唯有當佢關心下你

辣油寶寶兔

慢慢黎 唔好諗住一步就可以推翻佢分手嘅決定
決定分手應該考慮一段時間
就算係有機會復合 都有好多考慮因素
如果佢同你復合 即係要推翻晒佢之前諗過嘅嘢
情緒應該會好矛盾 慢慢嚟

起碼你仲有溝通渠道

好辛苦 唔知想點咁

多謝巴打 提點

9點唔小心訓著左 中文堂冇上過

等你打機打咁耐

掛住同朋友打到6點 我打完個時個post都已經到左頂三個鐘
今日訓得三個鐘 仲要冇上到堂

尋晚唔知點解超多人

咁都唔錯啦 我個時睇到你地都好似訓哂

想追返ex 但宜家有啲停滯不前
唔知點做好

開咗新post但係又冇人 所以就瞓先

擺低details一齊傾吓
依度好多同路人㗎

分開左2年幾 早排add返ig
講左兩句就問我其實想點 講左比佢聽之後又話當我係陌生人
之後我咪同佢斷聯 但尼排就見到佢都好快手睇我啲story 我唔知係咪人生三大錯覺之一 有冇人可以話我聽禁係算點

唔得嘅吸收經驗 對下個更好

點解分開兩年先再contact?
講真女仔嚟講隔咁耐唔係咁好

依隻兔仔真係好q

樂悠鍾意咗呢隻嘢有幾年

*辣油

Ex read左我

佢可愛呀嘛

唔好意思其實我係絲
因為當年佢好快就有女 當時我又好嬲佢 所以一直冇搵佢
但後來聽朋友講返好似拍左一陣就散 然後發覺自己一直都會不停諗起佢 唔想自己後悔咪決左追返佢

你哋好frd咁

唔怕 我都有經歷過
追人最緊要面皮夠厚

放鬆啲 做下自己嘢分散注意力

對唔住 見到你個名以為你係巴打

即係你有向佢表示友好但係佢唔俾屎你？

我都想追返佢

結果點

佢跟貼我既資訊 我成日有新毛毛圖

上面嗰幅係唔係你自己畫㗎？
真係好q

算係啦 我聽返我個fd講我先知係自己問題
同埋都隔左禁耐 唔再鐘意都正常嘅
只係佢講嘅野同佢做嘅野好矛盾囉
但我唔會就禁放棄 我諗緊下個月搵返佢 定係等佢3月生日先搵佢
係尼段時間咪做多啲自己以前冇做過嘅野
我有信心可以追返佢

我先開始冇耐 比唔到咩意見
但只係想講 唔好因為佢已讀你尼啲禁小嘅事就放棄
如果係禁你後面啲路禁難行你根本唔會堅持到

好想搬出黎住好想有人攬下

當時係無第三者介入咁分手？
或者係佢咁啱揸住部電話啫

我覺得提早少少好啲 等你哋個關係build up下先

俾心機搵個女朋友囉

個帽係我畫既囉
利是就p上去

你畫嗰張真係好得意

冇第三者
我一開始都有諗過 一次兩次我當你隻手有事 咁啱禁左去睇 事不過三應該就係真係禁去睇 當然睇都唔代表咩

提早我都唔知應該講咩好

之前有聖誕版

Cute cute

好眼瞓

因為我記得ig應該係會將你成日睇嘅人嘅story擺前少少

同佢傾吓計吹吓水咁(?) 我都唔知

依張好白痴

咁你尋晚咁夜瞓

我都唔知

我係唔知點開口

唔捨得瞓

可愛

唔好咁痴線啦

傷身呀

本身A0 仲要而家呢個時勢 日日老豆老母係到嘈, 真心唔知點解佢地會結婚,我三十年黎完全唔覺得佢地2個有感情過,完全唔知點解會結婚,好在唔算窮,但係我自己搵得萬尻幾蚊,又單身又日日聽佢地嘈真係人都癲

佢哋平時嗌交嗌啲咩

搬出嚟洗費好大㗎

所以我先覺得人都癲,佢地咩尻咩嘈,唔係打情罵俏個隻,係有機會就恥笑你個隻, 鐘意指點對方一比人指又嘈翻轉頭,拖地拖客廳先定飯廳先又要比意見跟住就你理得我又嘈

典型港豬,基本上係淺藍添

咁都幾濕滯

你有冇試過扮發癲叫佢哋唔好嘈

講咩都冇用 我自己攞黎

絲打幾時分左手？

忍唔住屌過幾次,佢地呢D幾廿年都係咁完全唔會改,總之完全係共產黨性格我一定冇錯一定係人地針對我,你地要跟我方法做但係我鐘意點就點
,我屌尻佢地佢地話會改但係幾十年都係咁即係講咩都係哂尻氣

我真係唔知點解佢地會結婚,三十年黎冇見過佢地恩愛過,究竟點撚解會結婚

漏左野

咁就無咁可愛

咁佢哋都真係好煩
辛苦晒

你真係好頹廢⋯
你今晚又唔使瞓

共產黨性格真係好撚惡頂,佢地已經唔係對我係咁都煩到痴撚線

疫情 麻煩你帶番個口罩！

其實好羨慕

有街出真好

喂喂喂 冷靜啲先
你啲朋友喺邊啊？有無人陪緊你？

講一下發生咩事？
講出黎會舒服啲

本身都好地地？

佢幾時淡架

真係好突然

剩係我同講對唔住 叫我嬲佢

想型啲就過得好過佢 唔好等佢睇你唔起
等佢知道自己走寶

你先27歲啫
又唔係話搵唔到女朋友

2年幾前

個一個月 傾偈上有冇咩問題

唉

對唔住大哂咩 點解一次機會都唔俾我

覺得最好沉澱下自己先
我覺得可以搵吓啲唔識嘅人講吓心事！

啱啱食完飯

一係就根本冇愛過大家
一係就仲係愛大家

我係

樓主我返嚟啦 開左成日會 好攰

無喎 連電話都無del 暱稱都無del 留晒喺度 由得佢慢慢沉底

Ig Facebook戈d呢

心情有冇好翻啲啲啊

今日有 起碼我做到asm

叻叻 有冇好好休息

點解要做朋友

其實會唔會係比自己留一手

咁咪由得佢擺喺度 睇下食下花生都好

瞓得麻麻 成日夢到佢

犯賤

如果係嗰個年紀其實唔出奇

不過層主 一次不忠⋯

所以傷心完發洩完 好好放低 重新出發

係

最近有咩問題困擾呀？
身體仲有無咩異常？

無胃口啫 我都係

每個人心態唔同我係唔會留戀過去嘅人 但唔代表我唔重視呢段關係 但既然分左手 咪move on
人活在過去 會看不到未來
但食下花生 係可以的 睇下佢幾折墮都好

睇到你個名就覺得好熱氣

回來了

睇story 快因為人地online緊咋
掃掃掃 人人都睇
其實講得當你陌生人 希望都唔大
難得分開咗兩年
點解又要中埋去呢
你唔會忘記一開始有幾辛苦掛

唔係無可能 不過難講囉

發生咩事？

成日都spread正能量

無錯無錯 所以做咩要del 又唔係自己做錯
俾佢睇下自己每日過得幾精彩都好完全無受佢嘅影響

佢係一隻好man既兔仔

我係被分個一個 我就係唔想再禁唔開心 所以我先決定要去
佢follow左成千幾個 都掃得幾順手

他朝君體也相同

做朋友 除非你係想利用「朋友」覆合
否則我覺得冇意思
朋友多你一個唔多 由情人退到朋友 習慣到咩？

放手 放開所有 彼此更自由
放手 其實我絕非愛得不夠

突然諗起呢首歌

前事最怕有人提起
就算怎麼張盡手臂 我們亦有一些距離

愉快玩笑後 能全然退後 你開心就夠

跑完步

成全 衷心祝福然後 就放手

但認真 佢講分手先 梗係佢del啦 諗唔到原因佢唔del
留低自己做備胎？唔會有人想做可有可無嘅一位
如果我都唔係佢唯一 我做咩唔放手仲原地踏步 佢已經走左好耐啦

Hi

有

平時唔會呀嘛

如果分咗手再追返應該係明戀

可能係飲得太快

我可以收一收皮先

無人想知？

#253

有時真係寧願對方恨恨地話你

#252 sor

係 所以我有寫我心入面諗咩

或者佢唔聽你電話已經可以令你死心 可惜佢都係聽咗電話 嗰種明明自己已經好努力但係對方都係唔會再改變個結果嘅感覺真係好無力

攤牌了，分手開心

訓下又醒下

sad兔

知到死因 死得安樂啲

佢唔聽電話 唔覆你
但係唔肯死之
想去努力 但係無方向
個感覺仲無力

呢個死因。。。
你安樂嗎？

好辛苦 點解我自己要咁犯賤

有話無彎轉既 路係人行既
只要定好方向同目標就有路
放棄又好 仲想堅持都好
都可以向好方面改變自己
不過你都諗清楚 又無遺憾咪幾好

堅持唔係犯賤，只係忠於自己

Cylmomt

呢個問題 我都想揾人教我
呢一刻你仲係愛佢 仲係鍾意佢
佢又比你揾佢 你咪間中揾下佢
唔係叫你一味叫佢係番埋一齊
但係仲有聯絡嘅機會
可以知道佢 或者俾佢知道你 嘅近況

話唔定佢見到你有轉變 佢會想再同你試一次

俾少少時間自己靜下
同時都俾少少時間佢
出下街 唔好成日一個人留喺屋企
有咩事就盡量搵人講出嚟
講唔出口 就上黎 同啲唔識嘅人講
我覺得你而家嘅情況起碼好過我

大家一齊加油

入黎放個屁

我聽日去行山
今個星期太抑鬱 好辛苦
每日訓得2-3個鐘
希望出去行下會好d

一切都會無事 所有野都係一個體驗 如果可以 調整下自己心態諗法

自己一個行？

係關於感情問題呀？

今次唔係

其實 係好想調整自己嘅心情
但係諗法唔係咁易
要調整到去近乎完全放低
個心先會好番
但係另一方面 知道自己完全放唔低
完全唔想放棄
唔想呢份心翳嘅感覺都冇埋
好似連呢一份感覺都冇埋嘅話
就同無相愛過一樣

成日都咁遲

你有邊日唔係

開到2

我聽日都去行山散心

係呢個post感受到溫暖

你又自己去行山？

點呀，幾好嗎？

同朋友 自己一個我怕我諗唔開

唔好

咁都好啲

咁我哋聽日山上面見啦

何苦呢

一定會 情緒唔穩定 唔好自己一個
有時做咗啲咩自己都唔知
好彩就冇事 但係身邊其他人都擔心

因為我放過唔到我自己

因為愛 所以苦

我行港島區 你呢

呢度有冇人有諗過 一開始嘅時候
究竟有啲咩地方吸引到而家或者以前嘅另一半？

我依家好似諗極都諗唔番
點解嗰陣時佢會鍾意我

如果一齊係唔開心呢？

時間未夠長

都係港島區
中西區同南區之間
會唔會咁啱得咁橋就係同一個山

應該無人知

不如問返自己 佢有咩咁吸引到你 咁義無反顧去愛佢

唔開心一定有原因
知道原因就諗方法解決

解決唔到呢？

可能係 又或者係根本唔想放過自己

咁唯有下次做好啲

會唔會變網友聚會

多d 約朋友 好事

加油呀我都知呢段時間好難捱

點解呀？

一開始嘅話好單純
因為佢靚
好容易引到佢笑

至於話有啲咩野令到而家都仲愛
一定係一齊咁耐大家嘅經歷 中間投放嘅感情
唔係一句就放低到

兩個人一齊一定有開心有唔開心

好似你咁諗 應該一開始就無拍拖

我都好渣 比唔到意見你 同你分享吓我嘅晚餐

同學？同事？朋友？路人？
都係有傾偈先
傾咗啱傾有話題
傾傾吓就知點溝 (前度除外)

我都想去旅行

我都唔想咁諗、同一個問題不停嘈到時睇下你仲覺唔覺得解決到

你個路線都唔錯好耐冇行山

暗示下 暗示唔get就明示
明示都唔get就可以

咁岩既 我都係第二日

咁晚餐可唔可以唔好咁頹

分享豐富啲既ok？

辣油成日都好開心咁

好頹咩 好撚好食喎

原來你都係 點解你無唔開心咁

無人分享咪你分享囉

一齊捱過

有既 不過調整下囉 橫掂唔開心人地又唔會番黎 唔開心比邊個睇

點解唔敢chur?

nono 係忌廉芝士烏冬

好想可以好似你咁保持正面

今晚冇晚餐，聽晚俾個印尼撈麵你睇

乖 只係一個過程同體驗 好快無事
利申無喊過

食啲carbs啦 又話聽日行山

算正面咩 同平時一樣 搭番個架lift 行番個條路返工唔開心又唔係可以唔洗番工

咁可能我今晚攬住個馬桶喊呢

會唔會其實你俾佢嗰種神秘感吸引住咋？

好唔好食？

反而覺得有情緒要放出黎 承認自己係一個有情緒既人
我宜家只係擔心自己壓抑情緒 仲未搞清自己係壓抑左定真係ok

已經del同archive晒對方同佢啲朋友既社交媒體

好！撚！好！食！辣辣地

睇下兔仔 q下

喺邊度買？

你究竟收埋咗幾多兔兔

是但啦 要放自然放 多謝呢度既大家陪我傾下計

hktvmall

無 琴晚深呼吸左幾下
今晚就唔知

大把

多謝你擺咁多兔兔

發生咩事？可以同我哋講吓喎

五年 仲要有咁嘅經歷
真係唔容易 唔好心急啦

食撚埋隻馬仔先

你肯講嘅話
依度其實有好多人都會願意睇㗎

咁都叫做有人安慰下 陪下
聽多啲唔同人嘅意見 唔同人嘅睇法

馬仔好好食
但係好肥好甜

哎呀 佢真係想點

試吓先啦 唔好當係識女仔 你當係搵人傾心事

新人lm
分手後成日失魂落魄，每次以為自己好番d又會突然情緒崩潰
好想佢番黎但佢已經唔愛我了

依個post都好多依類人㗎
可以擺低同我哋一齊傾吓 當係吐苦水都好

欲擒故縱

我唔想

我都係
多謝感情台 同喺依個post溫暖嘅大家

感情唔係投資 唔係話投放越多資源就可以獲得相應嘅回報

咁大家都係同路人 圍爐取暖呀嘛

佢

加油頂住啊！

最慘係佢有keep住搵我，但點都唔肯一齊番
其實我知我應該block左佢，但真係唔捨得
點解我咁犯賤

真係好難講
咁你覺得佢對你點樣樣？

係一齊戰勝失戀

Holyshit我ex同你ex係咪同一個人

你咪叫佢唔好再煩住你
你有其他野要處理先

姓氏咩英文字頭

有咩開心唔開心都可以放低㗎 我哋幾時都有人
因為成日都有人失眠

琴晚兩點訓 五點醒

下 問清楚佢究竟想點好喎 話晒分左手 就應該互不打擾
仲keep住聯絡但又唔係一齊 咪搞到自己心情大起大落？
佢搵你都唔好理佢啦，除非佢追返你

我都覺得係 始終一個人要變心嘅話
真係冇辦法去制止到

你嗰邊依家大概幾點？

主要都係sd佢隻貓d相or片比我，講一兩句咁
應該只係想搵人陪同分享，但又唔想一齊咁

無啊 係經常搵下佢講下無謂野 搵一段時間突然失聯 睇下佢搵唔搵你啫
但你個情況好怪 一星期見一次 又會拖手仔 但仲未一齊 咁應該佢係收埋左另一半你唔知？

都分手 咁好人做咩

佢只係同我講話覺得我哋之間問題太耐冇解決 佢話我哋拍拖越來嗌交越多 佢話覺得冇咗自己

派好人卡了

Yessss
每次佢搵完我，果刻心口都會冇咁痛，但之後幾個鐘就黎料，會好焦躁，好似吸完毒有脫癮症狀咁
我會盡力唔理佢架啦
雖然真係對佢一d抵抗力都冇

我壞啲分左手 我就好想佢過得一啲都唔好 最好佢一直唔開心
邊個叫佢提出分手先
分手嗰日 佢叫我好好照顧自己
我答佢 唔關你事

幾心痛都好啦 佢再搵你 你都唔好再理佢啦
叫佢唔好再搵你啦，你都要生活
長痛不如短痛
痛痛下就無事架啦 （你睇我依家日日都正能量

岩，所以要Revenge

我有話過佢好自私，淨係想要我好似以前係佢女朋友咁陪佢，但唔願意負起男朋友既責任
當時佢冇否認淨係沉默
結果佢第二日扮冇野txt我我又死狗咁應佢

係 話唔定 某一日重遇你

我搵佢，但佢唔搵我 =冇用？

你仲要瞓幾耐

如果你覺得依段關係對你來講冇正面影響
而你又覺得你哋之間咁嘅關係冇乜意義嘅話
真係可以切斷關係

如果佢喺我心目中仲係好人 我就會一直都行唔到出去
所以 邊個想同佢好聚好散
難聽啲講句 叫佢食💩

你太好人人善被人欺啊
要搵返自己個主場
就算分左手 都唔係自己既錯
係佢有眼無珠 走寶

知道
要下定決心了
希望有一日我會好似絲打你咁咁堅強

聽日係行山 聽朝食早餐
今日收工食左小小野架
加上唔夠瞓 無胃口

Yes要下定決心，同佢講我要有番自己生活了
我好驚有一日我會比佢搞到自殺，我好唔想死但佢對我影響力真係太大
所以斷聯會係最正確既選擇

佢都唔搵你 做咩仲搵佢其實驚自己忍唔住 不如真係block左佢算 唔洗成日心掛掛

如果部電話識得我搵佢果陣放電就好了
電9清醒自己

係 行行下眼淚自己走出嚟

咁睇嚟佢係搵你sip時間 但又唔想負責任咁夜晚無野做 寂寞時先搵你 放假先搵你 但唔想同你一齊 所以講定咩對人三分鐘熱度 都係藉口嚟
有心一齊 就唔會俾你咁無安全感
一係可以試下咁做 下次佢約你食飯 你話唔得閑 約左其他仔仔俾佢知道 你唔係無人追 佢再唔追就無機

電9醒自己，但身體很誠實

我都係搵下人吹水 希望幫到你啦

都可以

好奇問下你地幾大？

今日諗起另一首歌眼睛不能沒眼淚

一起 開心 留下 不再 開心 由它
願你記住 結束感情沒有罪
變心不是你不對

你喺佢個名前面set武肺二字囉例如武肺俊（叫阿俊既人唔好打我）
當佢瘟疫 避都避唔切啦

我28歲啦

改名叫林奠
再搵我電話都車爆佢

點解咁講

所以已經同佢去到stage 5 ? 初黎報到

大粒麥

唔使迫自己食 但係唔可以唔食嘢

有咩係岩 散左既人 或 放過自己既廣東歌

古巨基 眼睛不能沒眼淚

愛不疚 林峯

貼圖妹妹 你返嚟啦？

我都係去咗誠品買左三本書 睇左一本就已經開始諗通左

勁啊

咁唔好咩？

我追左啲 算啦 佢都講到甘絕情 應該返唔到轉頭
貼圖妹妹要加油努力move on

我啲ex都係我理想型啊但咪又係分左手
其實呢個世界仲有好多人係你既理想型 既然佢都唔想一齊 就唔使勉強

求賜教

點令佢需要返你

直接同佢講

唔洗客氣 得閑交流下點樣溝仔都得架

講到咁曖昧 都未一齊 呢條仔幾識玩我覺得佢應該收埋左幾個女仔

點睇用交友app 識另一半

我想現實識 網上識冇安全感

用左幾耐

小弟想問下大家 點解當初會帶伴侶見屋企人

要點努力 佢先會需要翻我？

唔好禁啦 問緊正經野

點樣係無私嘅陪伴？
透露多少少🤏🏻
我都好想俾佢知 好緊張佢多過任何野

今晚有冇人

有啊 我想知個答案

我都唔知道

今晚應該可以瞓到一陣
啱啱11點嗰陣瞓咗一個鐘
而家好似又有少少眼瞓

咁咪好 抖夠先去做運動呀

我都訓唔著 喊到眼腫了

點解要喊呀？

失戀啊 真系好L sad 本身以為已經無咩野 呢排情緒突然爆發

點解突然爆？

真系好想前男友比人帶帽 試下我既感受

抱抱

依啲早飛早着

我都諗緊，可能係呢排工作方面同時遇到好大既困難，堆疊起來就好多負能量

比人飛左 先知佢出軌 唉 對佢既感情好複雜 本身拍左好耐拖，同埋係我既初戀

喊完之後會好好多 最緊要係要識得釋放壓力

I’m so sorry to hear that...

不過都俾你認清佢份人

我啲friend都係
比好多理由叫我放棄

佢哋都係想你早日放低
放棄咗就好快忘記
佢哋都係為咗你好

不過佢哋冇諗到你究竟有幾唔想放棄
佢哋叫你放棄嘅理由可能你已經諗過晒

你打從心底話覺得佢唔會因為第三者而分手

已經好清楚自己對佢嘅感覺係愛，而唔係其他

亦都好清楚 出面重新識一個新嘅
會仲容易過追翻佢 再一次同佢一齊

同埋 你已經諗好晒 如果有一次機會
你會點樣去珍惜

所以 佢都係為你好
但係 如果你真係想繼續堅持
就堅持到最後1分最後1秒
可能最後都係唔成功
但係我真係唔想迫自己放棄

我之前喊到瞓着咗

唔知有無用，呢排好似咩都無辦法提起興趣同令自己開心起來。我諗主要係自己自信心同自尊心受到好大打擊，同時無諗過分手既原因居然係佢出軌，我其實係好信任佢架，佢摧毀左我對人既信任

You are not alone
你放心 感情台好多同你同一樣

抱抱你

我宜家都唔係好想好公開咁講失戀既事，明明錯既唔係我，點解痛苦係我承受

好多都有劇情劇情發展

男帽女之後，個女比新女帽完揾翻ex都有幾次

我都覺呢度好多同路人有好多人拍拖拍得耐過我先被出軌tim

係 不過佢依家未蒲頭

你講嘅男仔 去其他男仔？
定係你ex

成日睇到都覺得好驚 好怕下一個係自己

多疑絲 你唔係話你男朋友好好咩
俾多啲信任佢

我未經歷過之前，都唔會覺得係我 因為我係真系曾經好L 好L信佢。佢話要通宵ot 我都信啊 原來係同人去開房。diu佢老位

知道咗反而比較容易放低
如果你仲係堅持緊 仲想同佢一齊
喊完第一次 以後只會keep住喊
瞓瞓下突然喊醒
翻翻下工突然喊
行行吓路突然喊

放心啦 只係你未遇到最愛你嘅人
到你嚟到嘅時候 佢會令你恢復翻對人嘅信任

好男仔先值得挽回

身邊好多人都話佢好 自己都覺得佢好 但係有啲嘢講唔埋 知唔知邊個叫莎比亞 佢最近出咗個提早回家真的很可怕嘅嘅故事 勁多人都有睇 我自己都睇到勁心寒 仲要有時篇文入面撞啱有幾句嘢男朋友都會同我講 有興趣可以上IG睇

因為我都係
所以我明白

以一個無經驗既人黎講 我覺得自己處理得算好起碼我仲可以正常面對其他人 係夜晚喊姐 time will heal

我有睇

勁恐怖 自己一直都覺得男人信唔過 要信就信自己 睇完更加覺得自己係啱 同埋結咗婚一定要好好保養自己 唔可以冇咗自己

如果而家樣話我知
我ex係有第二個 先同我分開
仲有證據 我都可能唔信

我都仲係會覺得 係因為我問題
佢先同我分開 先揀第二個

欲擒先縱？
唔可以太過關心

不過你個case有啲唔同
佢唔係普通男仔

佢都係我同鄉？

冇得驚 有時候自己完全冇諗過嘅嘢
可能會發生係你身上
我指既唔係你男朋友出軌
而係可能係你自己

最近朋友朋友傾偈有個朋友同我講返佢以前
一直都話佢自己好愛佢男朋友
但係很少會好驚佢出軌
但係最好佢自己出咗
原因係 佢真係好愛佢男朋友
但係佢feel唔到佢男朋友愛佢
長期缺乏安全感 跟住意外識左另一個男仔
就同佢一齊咗四年既男朋友分咗手
新嗰個一齊咗唔夠一年散咗

點解

好諷刺⋯⋯

你哋發現咗 ？所以係你同佢提分手？

窮⋯

試過同男朋友傾偈出軌呢個問題 佢調返轉頭問我點解你覺得我會出軌 咁你會唔會出軌啊 我都覺得你會出軌啊 而且你會出軌嘅機率仲高過我 有時有啲嘢始終敵唔過新鮮感 但我好清楚男朋友係愛我嘅

所以話唔可以放太多嘅信任

令我諗起我前男友分手既時候都話 覺得我唔愛佢 但最後出軌果個係佢
不過我都反省，愛情唔好覺得唔好意思 唔去表達愛

佢提，我後尾發現真正分手原因係佢出軌

我唔知抑鬱症有冇影響

係啊 我以前打死都唔信佢會出軌

正仆街

冇得話打死都唔信嘅 但我只能講依家經過今次 你對下一個嘅信任一定好難會多

你後尾先發現佢OT 係去咗開房？

不過算啦 聽得出你都冇留戀
你好快冇事 你會搵到更好

淨係得愛唔夠

個friend散咗之後
發現自己仲係好愛上一個
但係開唔到口搵返佢
本身明明係我去搵佢安慰我
之後變咗我輔導佢
佢好似準備緊搵返佢ex
唔知會點呢

本身同居緊，佢提分手果陣其實我好冷靜（未知佢出軌），因為我都有隱約feel到佢好似唔喜歡我咁，佢又比左一大堆理由我，咁我覺得如果繼續一齊，佢會唔快樂既話，就分開啦，我地仲係好好既朋友。開頭分房訓，但叫做係roommate關係，算好平靜，我都覺得自己可以move on。但後尾比我發現佢一早出軌，同我講分手，我就完全承受唔到，我覺得我好似個潑婦咁，我變左一個自己都好討厭自己既人。當然，佢更加係克我憎

傾傾吓又兩點幾 越傾越精神
我都係死去訓下先

我覺得佢個EX應該都唔會點樣理佢 因為真係好hurt 點知自己會唔會下次又係因為個女朋友又遇到一個覺得好好嘅男仔所以又分手

同居緊佢都仲可以搵到空間出去偷食 咁睇來你真係好完全相信佢

留戀架 留戀以前既佢 佢以前對我係好好 好包容我 亦都令我發奮上進，某程度黎講，其實我係感激佢曾經對我既好

本身大家工作都好忙，我真系完全唔會覺得佢話ot係呃我，我錯了

咁佢有冇解釋自己點解出軌？

Goodnight!

覺得我focus工作，有d生活習慣唔好，同佢興趣唔夾，覺得我唔愛佢，佢寂寞需要愛狗屁不通 都拍拖左6年啦 先話我唔係佢想要係埋一生果個

樓主仲喺唔喺度

寂寞 講到尾咪又係控制唔到自己

6年咁都要放手

係啊 唔係得我一個忙碌架 我早放翻去既時候，佢話自己ot 聚餐 同friend出去玩之類，我咪又係咁 我重來都無諗過出軌。其實都係唔再鍾意我，佢話架，同我拍拖唔代表要同我一生一世架，佢出軌係無錯，只係我地唔夾。我就無諗過 處於一段感情既時候開始另一段

有其他人10幾年咪又係咁 唔出奇 要離開既點都會走

拍拖唔諗一生一世做乜鳩 雖然我都有諗拍拖唔會一生一世 但只不過係頭幾個月唔會一下子就話呢個人要同我一生一世 但拍耐咗唔係一生一世唔通仲會覺得分手咩 自己冇心維繫一段感情仲要背叛段感情就講到係對方嘅錯 你要覺得自己好彩呀

唔怪啲人成日都話係你既就係你 唔係既強求都冇用

另一半掛住同啲friend玩
幾個鐘冇理我

見到你講出軌冇錯令我諗起個仆街ex

諗翻轉頭，可能我對佢都唔係十分好掛，唔係100分女友 ，我有我既不是，但可唔可以唔好用出軌做一段關係既句點。 被出軌既一方真系會好hurt，完全走唔到出黎。
我諗我係咪個免費西我希望佢新女飛佢啊 佢無一段關係係好過啊

佢玩咩先
其實我同我男朋友都係咁

一齊左幾耐

佢又做過啲咩黎

分手嘅原因因為係對方出軌真係會好崩潰
枉你仲一路咁理解佢工作好忙
下個會更好

點解d人會覺得出軌無錯

一年

100分嘅女朋友睇你點樣定義 但係其實冇一個人係完美嘅 係佢出軌之後仲要調返轉頭話你唔啱 一睇就知佢係一個冇責任心嘅人 佢冇一段關係係好過呢個就係對佢嘅最大報應 佢呢一世都唔會有一個人真心愛佢 因為佢唔值得 你付出咗六年冇辦法 唯有當自己睇清楚呢個世界

我都唔知佢哋做乜 飲酒傾偈呱
有男有女

有女呢個係令我最唔舒服嘅地方

利申 絲

以前成日陪你？

屌佢老未西 我唔同佢搞野因為我想結左婚之後先搞 咁佢就冇啦啦比帽我戴加偷左人地部手機 人地部機漏左係巴士到仲拎左去先達到放同埋呃我錢

完全明白你嘅感受 我男朋友都有時有呢啲局 但佢又未至於幾個鐘唔理我 但咁啱嗰幾次佢出去我都嬲撚咗佢 但係冇女嘅話冇乜嘢 但都會不安

我到宜家都覺得自己係個好女仔黎架 車樓包花禮物 我無一樣話要 就算出黎做野 食過最貴既野都係200樓下一個人佢同新女出去食一餐都唔止啦 唔拜金點都係優點黎掛 雖然我缺點都唔少

佢真係好撚仆街

係咪打機咋？

唔止呀⋯⋯佢老未

仲有冇多啲衰嘢 講晒出嚟啦 我係你分咗手就真係會將呢啲人係自己ig 公審啦

好pk

啱啱一齊嘅時候係呀
但而家就到一年開始冇咁糖黐豆 互相都唔會咁緊
我都唔想做個太痴身嘅女朋友
所以知道佢大概做緊咩就算 唔敢問太多 佢掛住玩唔理我都唔敢發脾氣
想講個信字

但我之前分手嘅原因都係被出軌
老實講係真係冇乜安全感
不過之前ex仆街係之前嘅人嘅問題 唔代表而家男朋友都會係
所以 唔敢出聲

條仆街比帽我戴果陣咁岩撞到我fd
話佢上去叫雞
過左兩個月之後就話條隻雞有左最後仲結咗婚
屌那星有冇咁撚想要呀屌⋯⋯

我覺得真係要溝通下 會唔會試吓好聲好氣講咗先 唔好一嚟就發脾氣 男人都係鍾意咁樣多啲

如果我做得出 真系好想玩9佢 我唔知佢新一段關係係點 但我唔係佢哋好過（佢同小三無係埋一齊），佢光速識左新女，如果佢哋關係好好，我就係幫人教老公果個

娶隻雞 都唔知隻雞話有咗個BB係咪佢

仆街已經唔可以形容佢 會影衰仆街呢兩個字

以前會發脾氣
但而家唔會了
唔係唔嬲 不過係忍住左

新女會唔會有渠道可以俾佢知道 話唔定佢而家同新女一齊背後都仲收埋第三個

鬼知佢

留個心眼點都係好既大家傾下啦

唔好對啲男人咁好
間中都要佢對你做返啲投資

我就係信佢同由佢去同埋佢會自己報到同我講唔使我問
反正佢知我脾氣

戇鳩仔

佢唔鍾意打機㗎

朋友識佢新女但我唔想理佢哋d野啦應該都係豪放女黎

傾下啦⋯⋯
有啲野唔拎出黎講佢唔會知架

認同 對男人真係唔使咁好 女人一定要錫自己先之後先至到其他人

應該要同對方講下你嘅諗法 或者同朋友傾下都得
唔好喺一段感情入面冇左自我 比啲空間大家

磨合真係好緊要
不過個個都係一齊耐左 以前會做嘅嘢依家已經做唔到

我前男友有時候真ot都會send d相比我真真假假

好彩果陣甩左條撚樣
如果唔係我唔會搵到真係錫我愛我既人

所以我唔發脾氣囉

佢多數隔幾多個鐘搵你先
如果我係你既話我會一早同佢講定/問定
之後就自己煲劇打機

留個心眼？ Sor咩意思

??

佢呢就幫隻雞埋單

講得岩 我反而會想知男人會唔會掛住 對佢好既人 越諗越講起佢越嬲 暫時無左想喊既心

乜咁既咩
辛苦你喇

即係叫你唔好完全相信佢 有少少懷疑都係正常

我都想做到咁

但係啲男人會唔會就係見啲女朋友容忍度高 就更加想去玩 甚至出軌呢

理撚得佢 關我春事咩 佢自己搵既 人地都冇拎住把槍迫佢

會架
我果個就係咁

好似我男朋友咁佢啲前度都對佢好㗎 但係分咗手就係I don’t give a fuck 啦嘅態度 完全唔會再諗 但佢覺得可以同返前度做朋友 因為呢樣野我有發過脾氣 佢就覺得既然我唔鍾意咁就唔會做朋友

真係好撚好笑

我係人辦，當然，本身我地之間相處都有d問題，但真系唔好完全相信一個人

就係好似上面嗰個絲打咁 完全相信自己男朋友 所以佢男朋友就藉住咁高嘅自由度出軌

完全無可能再見係朋友，佢條pk

同意嘅
俾啲空間大家 所以就算佢成晚唔理我 我會做我自己嘅嘢 唔會搵佢阻住佢玩

但其實我心入邊係失落嘅 因為佢好似玩到唔記得咗我

分咗手可唔可以做朋友真係好睇個人諗法 自己身邊好friend嗰啲都可以同返前度做朋友 甚至接受到另一半同前度做朋友 但我唔得

真姣婆要小心，sp可以吊出愛，我前任就係愛上佢sp好污糟，但如果係真愛，點解最後又唔係埋一齊 得條L有用

好同意 但我比較係心理唔平衡多啲 點解佢每次出去同朋友飲酒可以玩通宵 我自己飲酒就要趕尾班車 因為佢接我所以我就要搭尾班車早啲走 事實上我都想玩通宵 好似佢咁

正常分手可以，但出軌分手無可能，就算話係朋友，都係表面，假既

絲打你要唔要去拜下定點樣 點解你差唔多個個前度都係仆街

人人唔同架絲打
分享下先

我同我男朋友好多野都係講信同埋拎出黎傾
你要去邊玩去邊做乜自己講哂出黎反正我唔會阻住佢去玩
我知佢果日要同人聚既話我只係會叫佢得閒搵我同埋走果陣同番到講聲之後就可以係咁傾
我打機都係咁所以好多野要磨合要傾下比大家適應下

出軌既話就要睇下男朋友夠唔夠定力同係咪真係愛你喇
有啲野唔係用說話就證明到架日子耐左就會睇得出

無論正唔正常分手我都覺得唔可以 我自己總之就接受唔到

同一個啊

笑點係邊呀

我明 唔想打擾對方但又想揾下佢
真係唯有做下其他野分散注意力

佢真係人渣黎 好彩你冇俾佢 如果唔係都唔知會唔會惹到病

加1呀⋯
見一轉公審一轉

哦!
頭先個下short左load唔到心眼
明

收到

Sorry 我係覺得你寫到幾好笑

呢個位真係好難拿捏
管得太緊 男人唔鍾意
容忍度高 男人就放肆

有冇巴打解讀下？

分手前一個禮拜有搞過帶套既所以我有d接受唔到佢係咪有sex addiction啊 diu

佢係性慾強 一個性慾強但控制唔到自己嘅人

曾經愛過、曾該仆街嗰啲應該做唔到朋友

SP我真係絕對接受唔到
馬上分手

其實我到而家都分唔到咩叫喜歡咩叫愛 但我淨係知道自己愛自己

唔使sorry既
只係覺得自己好好彩冇比佢

其實應該係睇個男人係咪愛你 定力唔夠緊定松都會出軌

被愛好過愛人 愛人好辛苦

真啦 如果唔係真係分分鐘賴嘢

我會視乎對方俾幾多我我俾返同樣嘅份量

諗起自己有一次同朋友講 對住男朋友 有時候都要用下心計 覺得自己好衰 但我講嘅心計唔係要害佢

佢會接你咁你好幸福丫！

如果你間唔中真係想夜啲可唔可以同佢講你自己返屋企？
佢都係擔心你安危姐？

我會睇下佢有幾照顧我多啲

以前我地關係好好架，本身我有一份offer可以離婚hk，不過都係為左佢留底，就係唔想異地戀會散，點知都係散左

對方一開頭對你好好 但一齊耐好似唔緊張咁
就會覺得習慣左就好

好啦我會諗吓點樣傾

我好想信佢夠定力

令我諗起 有時我ot好夜翻，佢都無話要落樓接我。

有時都唔想拍拖下下都咁樣計 但無奈現實係咁

可以用下日系風格呀韓式呀台式呀歐美風格果啲口吻去傾
我就慣左用日式同台式

好

咁好難搞一係佢退 一係你退

講真又計唔到好多
點計姐
愛你既就咩都就住你錫住你
唔愛既連你講小小野都唔會想聽

呢個咩事 即係嗲佢？

多個人多份支持
加油呀

又係 其實我依家都幸福㗎啦 希望可以繼續咁樣落去啦

啱
但係呢樣野我都冇咩做到
就算我再努力啲去愛佢 都唔代表會增加佢嘅定力

唔係呀
關嗲咩事呀⋯⋯

又開sem了 要好努力好努力 先可以讀返自己想讀嘅科

佢大過你啊？我同前任青梅竹馬黎架所以先咁相信佢甚至為左佢放棄一份好既offer 不過無後悔既 落 子無悔

咁咩叫用日式台式口吻？lm 學嘢

家燕媽媽嗰個笑咗

咁你又真係好值得佢擔心嘅 抵鬧
而佢都係一個好錫你嘅男朋友 抵讚

比啲心機
你得架 有咩就上黎傾啦

我諗我男朋友都係呢一種
懶

內心係好想佢接

係呀 我鍾意哥哥

朋友既話 就算係直都唔會有事唔係個個都想吊人or比人吊

雪雪

哈哈哈好搞笑好啦我研究吓

台式都搞得掂 犀利呀你

係呀 我果次都同佢講 呢個朋友friend咗好耐 未同佢一齊之前已經friend 要有嘢都一早有咗啦

真係好cheap

比例子最實際：
港式 你去邊玩呀
台式 你去邊到玩喔
日式 （睇下動畫啦）

咁歐美同韓式係點

疑心人

喺呀 啱啱轉咗tg 搵人
btw好耐無見

平時相處方式係點？
見得密唔密？

我都無話要佢接我怕佢覺得我麻煩不過最後發現 男人可能係需要人麻煩佢不過我以前試過 想佢幫我一齊去拎野，但果陣忙緊project，就話我係我男朋友唔係我a四，唔係要專門幫我解決問題。我後面都好少麻煩佢叫佢幫手了

肯試既話就乜都掂唔試就唔得架喇
啲人成日都話女人要保鮮 男人要新鮮

原來係咁

男人大多數覺得 有食唔食罪大惡極

我都知 所以唔怪佢了

歐美 你請一堆英文比佢就得（簡而精兼要中point)
韓式 要嗲下佢喇

通常女人既直覺係好準既，我分手之後係靠直覺發現佢出軌，之前係因為太相信佢而無懷疑過，我被分手後一懷疑就發現左啦

疑疑樓上我打錯字呀⋯⋯

有興趣聽下點解你覺得男人可能係需要人麻煩佢喎

同意呀

但點樣扮呀
我諗到都覺得好搞笑
語氣?? 頭尾一兩句食嘅普通話韓文日文英文??

邊位雪雪

我覺得啊 係男人好得閒果陣 你如果遇上任何困難，佢都想你向佢求助，滿足佢哋既自尊心。但如果佢地有自己野忙緊既話，絕對唔會想你事無大小都依賴佢

如果你係傾電話既咁要試下扮小小聲
打字既就將啲助語詞改一改
有時比啲唔同既野比佢地會覺得幾新鮮但係唔好一次過哂冷唔係既話會輸得好慘

我想問大家咁樣睇會覺得個前度有冇問題

唔係星期五咩

雪好慘

笑死我 你好搞笑

咁要好好拿捏佢幾時係得閒

同我地圈子細有關，我同佢中學就識架啦 如果你肯定感情無問題 唔駛擔心既

問一問啫 有聲交帶都好

係呀麻

黑風落雪個絲打

好好笑

真

我慘在比佢號錢姐 損失錢唔係身已經十分好

笑啦繼續笑啦

好高招

依家過咗12點已經係星期日

Netflix 既話問佢拎ac pd 之後做寄生獸orz

係 我係到 邊位搵我

要搵一日再坐低講
如果差唔多時間講佢會覺得你話佢

唉有幾好笑姐

多謝

唔想返工 啊 diu 聽日就星期一啦

冇工番既日子真係會唔記得哂啲時間

真心求助

唔係呀

星期一放假

holiday

我想番工呀⋯⋯

點解曖昧後無一齊 有機會係發現大家唔岩既

又啱

佢好on9

想做番fd?

無問題啊我覺得 如果有咩事發生既話，主因肯定係男方

世上on9多到一個點
多到連藥都冇就知啦

我就覺得奇怪嘅 我男朋友本身嘅態度係想同佢做返朋友 佢自己唔肯死都要做情侶 咁最後冇計傾 但係而家又返轉頭走來搞事

哇咁又怪左啲wo
想追番佢？

覺得你唔鍾意同男朋友提出

始終你係佢女朋友 佢理應有考慮你感受

唔好咁講啦 其實我唔想放棄治療㗎 但啲藥真係貴

岩呀
主場話事

好啦啲藥貴到呢

你哋講太多嘢根本追唔到post
Very 攰

就係唔肯定 呢個係最奇怪嘅點

佢前度想點唔重要 重要既係你男朋友點睇呢件事 有可能佢前度係想玩9你男朋友 破壞你地都唔定但你男朋友既態度先係決策性既

我都有啲眼訓

咁怪既

早啲瞓啦 雪
聽日約咗frd行街

訓喇訓喇
聽日係屋企打機好過

樓主你消失一陣 返黎已經變曬啦哈哈哈哈哈哈 本身今日喊到收唔到聲 越講越嬲 反而無咁傷心鳥

勁慘 正苦又唔資助 搞到越來越多戇鳩

男朋友完全冇理過 亦都表示可以交部電話俾我 block 佢前度 總之我想點都得

慘到喊唔出

咁就無咩問題掛 最緊要係佢

咁就直接block

咁如果佢可以為你做到畫清界線幾好呀

同朋友講過 朋友都話其實應該直接block 唔好煩

又係嘅

咁咪好
依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

咁就block la

以為你瞓咗 快啲瞓啦

我訓喇 早抖喇
早啲訓啦你

早抖

原來又要開新post
你哋班痴線佬

聽日無約佢咩？

好啦 咁點解唔捨得瞓？

唔太熟就block佢啦 佢依家強制推銷你喎

再者你又無俾到錢 唔好上去啦

啲絲打瞓晒

真 又唔熟 唔緊要啦

分咗手幾耐？

就嚟兩個月

點解想講生日快樂先？

唔瞓住囉 不過你又夜晚6.先醒咁之嘛

有嘢做？

陪完再瞓

使唔使開定先？

又好似無咩人

#983有覆你呀

其實我覺得如果佢未放低會肯傾多兩句

男仔唔同女仔 會相對無咁care

留個1001比大家

Pish